% vim: tw=78:ts=2:sw=2:et:fdm=marker:wrap
\def\TITLE{Individuell redog\"{o}relse f\"{o}r projektet}
\def\AUTHOR{Oskar Sch\"{o}ldstr\"{o}m}

\documentclass[swedish,a4paper]{article}

\usepackage[left=2cm,top=2cm,right=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[pdftex]{hyperref} % Hyperlinks
\usepackage{graphicx}
\usepackage{cancel}
\usepackage{setspace}
\usepackage{array}

\hypersetup{pdftitle={\TITLE}}
\hypersetup{pdfauthor={\AUTHOR}}
\hypersetup{pdfkeywords={}}
\hypersetup{pdfsubject={\TITLE}}
\hypersetup{colorlinks}
\setcounter{secnumdepth}{-1}

\title{\TITLE}
\author{\AUTHOR}

\pagestyle{myheadings}
\markright{Fortsättningskurs i datanät (2012-2013)}

\begin{document}

\maketitle

\section{Kommentera projektet}
\textbf{Var projektet intressant? Hade du tillräckligt med bakgrundskunskap för att kunna göra detta projekt? Fick du tillräckligt med handledning?}
\\
\\
Projektet var något lätt men jag njöt till 100\% att äntligen få välja språk
valfritt.

\section{Arbetsfördelning och utvärdering (fyll i detta om du arbetat tillsammans med
någon annan}

\begin{enumerate}
  \item \textbf{Hur var rollerna fördelade i projektgruppen? Vilken roll hade du? Vad var du i första hand ansvarig för?}\\
    \\
    Vi distribuerade arbetet så att jag tog hand om node.js Backenden, medan
    Alex knöt klientsidan till vår backend samt skapade certifikat för MongoDB
    och Restify (jag skrev script för det senare när vi debuggade).
  \item \textbf{Vilka personliga resultat nådde du?}\\
    \\
    2 Gick enligt planerna
  \item \textbf{På vilket sätt har projektgruppen under arbetets gång skött den
    interna kommunikationen? Har ni varit tillräckligt systematiska för att nå
  de uppställda målen?} \\
    \\
    3 Vi började med att definiera hur strukturen skulle byggas upp samt
    vilken RPC API som skulle användas, efter det kunde vi arbeta avkilt enda
    tills SSL kom in i bilden under vilken tid vi samarbetade.
  \item \textbf{Är du nöjd med det sätt din grupp jobbat? Hur fungerade
    samarbetet?}\\
    \\
    4 Fungerat bra
  \item \textbf{Vilket vitsord ger du din egen och dina kollegers insats i
    projektet (0-5), motivera?}\\
    \\
    5 och 5. Jag ser inte hur något kunde ha förbättrats.
\end{enumerate}

\section{Kommentera Kursen}

\textbf{Vad var bra i kursen? Vad var dåligt i kursen? Vad skulle du vilja
  ändra på? Ordet fritt! (eventuell negativ kritik påverkar inte vitsordet)}
\\
\\
Java börjar bli något trist, men gillade starkt att vi fick göra projektet
samt sista övningar i valfritt språk.

Förövrigt tycker jag det var ganska grundläggande information. Exempelvis
har vi ej gått igenom vad REST egentligen innebär. 95\% av dagens RESTful
tjänster är inte RESTful, de är någon form av RPCn. Roy Fielding
ryser\ldots

\end{document}
